隻豬尹兆堅真係好撚on9

原本通過16座加到19座，佢又唔知做乜鳩提出要加到20座，結果垃圾政府考慮撒回方案
拉布又唔撚見你咁叻
on撚9

果件肥豬正垃圾